# Стандартный комплект Makeblock HaloCode

* [Перечень компонентов](parts.md)
* [Краткое руководство пользователя](quick-start.md)
* [Описание внешнего вида](appearance.md)
* [Батарейка](battery.md)
* [Создайте с помощью крючка и петли](strap.md)
* [Использование зажимов «крокодил»](clip.md)
* [Вопросы и ответы](faq.md)
* [Предупреждение](caution.md)

### Справка и ресурсы

Нам небезразлично, что вы думаете о нашем изделии и как его используете. Обращайтесь к нам, если у вас возникли какие-либо проблемы или появились предложения.

Техническая поддержка: <support@makeblock.com>

Обучение по Makeblock: [http://education.makeblock.com/](http://education.makeblock.com/)
